9.15一句講撚哂無不反對通知書出唔出

照出 去行街乜乜乜
唔出啦 驚比人拉

我屌撚哂你地呀對唔對得住我地啲手足呀？
我一撚定會去呀，差你一個就係好多

聽日要見到你地呀

點解唔出 鳩嗚無罪

行街好啦 罷買

行街

出

Morning 分化,
開始返工分化啦

照出

知啦知啦

你誤會啦，其實係夜班未收工。🤣

聽日見

放假去銅鑼灣好平常

出撚硬

915 港島見

咪撚出嚟呃正皮啦

無撚分別啦

推

個日冇遊行 只係行街 想睇下有咩買

行街咋嘛
我鍾意由銅鑼灣行中環唔俾嘅？

出出出出出出

出出出

行街無罪 食食飯有理

推
915 維園見

推！

唔出

有冇都會射彈同鳩拉架啦，有乜分別

屌你對唔對得住義士

出！為犧牲咗嘅手足 被捕嘅義士

本身唔出，無反對通知書一定出

遊行，不了

我帶狗睇獸醫，唔知銅鑼灣嗰間開唔開門，如果冇位就要去中環睇

驚閪咩

識唔識路 我帶你去

咁銅鑼灣 sogo 門口等，thanks!

出
一撚定要出